一人一樣中學回憶

蘋果綠茶
好懷念中學既日子

canteen 三文治

係學校後樓梯屌女

未試過響中學時期同學生妹發生初戀, 之後再害害羞羞咁互相獻出第一次, 真係一個永不磨滅既人生遺憾

學生妹

響課室踢波

Details

人生無憾

當年中學有條走火樓梯唔俾學生行，但俾老師行。教員室就係學校一樓，圖書館同多用途室係六、七樓。換句話講老師唔會行二至七樓 所以一定冇人
Lunch time 果陣借D依話同佢上圖書館行呢邊快少少，上到四五樓就摷佢埋牙。 做完個套拋左出後樓梯窗口（下面係老師停車場）
人生無憾

五樓

比mk仔恰

中學食沙爹牛肉麵同三文治

雞髀

出黎做野就鐘意食

玩黑板
上堂對打psp
出貓

跑街，諗起就feel到汗流緊